你打一個手足，我就打你一條狗／藍屍回禮！

仲要一樣傷！禮尚往來，咁先叫勇武呀嘛！

一條狗咁少？